浪客劍心追憶篇算唔算係動漫界top1 ova?

正皮🙂係
負皮😡唔係

Top幾就唔知，but一定高質
其實星霜製作都高質，不過偏離原作太多

銀英

星霜其實畫得幾型

畫得型冇用嫁， 追憶篇係用畫面bgm營造一流既氣氛同意境。 最正果段係劍心響窄巷殺人，雪代巴行過去，話左句「你真係會帶黎腥風血雨既人」跟住暈左，唔需要太多對白，呢段拍得一流👍🏻

追憶ova改到將原著提升左好多個層次

仲有個片尾，第一次同𡈼生狼打
桂小太郎後悔利用劍心既劍術

分鏡，氣氛意境，音樂，人物刻劃，正撚到仆街。

前面講星霜篇果D根本唔同層次。

暫時睇過最好睇ge ova
好似睇緊電影咁

咁新京都篇算唔算最差ova?

Btw 你地覺得電影拍成點

算好好已經

好多精彩位冇左

池田屋事件果段節奏，音樂，正到
特別係段神級bgm 。呢段可以loop無數次。
不過好彩雪代巴阻止劍心，唔係佢可以死梗，新撰組成班精英響度。

Hellsing?

歷史分水嶺，如果劍心去左死埋
維新唔會成功，

追憶篇真係ova中嘅ova，我番睇咗十次都覺得咁神。反而星霜篇喺作畫、分鏡上有啲生硬，對比前作退步咗咁